其實longd正常幾耐見一次

超過兩三個月已經唔係好頂得順